[新金童??]大家點睇多蒙特球員Dembélé??

有速度有盤扭有埋門仲要得19歲
19歲就已經係多蒙特做正選
真係好勁
下一屆金童獎有邊個有力一戰?

不過好驚佢未熟就收山
睇多仔佢成人俾人踢腳
可能係下一個REUS

些路迪個個丹比利都好似唔錯

asensio 勁定佢勁

定位唔同
Asensio 係類似林柏嘅攻擊型中中場
偏向組織型 但係可以自己入埋波
Dembélé係打右翼
由於佢左右腳都得同埋速度快（係真係好快）
所以係內切翼

好勁，好想要

個梅沙搶贏Martial做法國最佳U21

好撚勁 除左埋門有待提升

傳扭控都好高質 完全唔怯場

跟本3個DEMBELE都好勁

準備去拜

Emre Mor都係得19歲

法國右邊仲有ounas

始終太後生 仲係太鐘意上腳

比波決定成日都慢一拍

未來個個直頭Underate左

中間一個
右邊一個
前鋒一個
嗚呀

學界料
係跑得快少少
傳得好少少
扭得勁少少

對皇馬嗰場有幾下扣過後衛都頗有功架
如果唔係心急大大力抽高

agger
大專都不如

到而家仲未知佢左腳定右腳
不過埋門要改善下

好似sane勁啲woo

勁？帶領多仔排第幾呀？